從今以後 32875就係手足嘅暗號

經過今次戰役，「32875」對我地呢班手足黎講就成為咗推翻極權嘅終極目標。
日後喺街撞到手足，只要互相點頭，然後輕輕講一聲「32875」。大家心裡都清楚明白，呢個或者係遙不可及嘅夢想，但係起碼我地嘗試過。或者依家同其他人講出呢個目標只會惹來世人嘅嘲笑。佢地唔會明白我地一班手足喺股壇辛辛苦苦搏殺嘅事蹟係幾咁熱血。我地團結一致對抗敵人，換來係政商界聯合抵抗，用不公義嘅手法同不實嘅指控壓逼我地。不過唔緊要，我堅信只要繼續Strong hold手上嘅GME，總有一日正義會得以伸張。

呢一句「32875」，暗示我地仍未放棄！

32857

你地慢慢sh 今晚再跌

32.875

3.8275

以為講緊天堂32767

堅持

32875

死囚No.?